會計文員想轉行

小弟差不多30歲
做緊會計文員
人工16k左右
讀書唔叻 想轉啲技術性方便嘅工（電工）
如果我想考電牌應該要點做？（讀書+簽認証公司）
請問有無兄絲有經驗可以分享下

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

你搵個課程讀左先，之後去搵d半熟練既工做，再搵下有無邊d大公司可以簽你攞大牌囉

唔知有無記錯

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

要做5年先有A牌，又辛苦

會計文員真慘 做到四十必定中年失業
你都醒
加油啦

咁應該都唔會失業嘅 頂多無人工加姐

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

會唔會d high dip讀下會快手d
因為我聽有啲公司有得簽埋又供埋讀書
但這些機會不屬於我的

永遠不過$25000
同埋 唔小心一被炒
都幾難搵到工

A牌要做夠5年
仲要搵到公司肯簽
期間俾公司渣住春袋
俾個參考你，自己諗

LM

有牌電工咪又係20k左右 仲要做到隻狗咁
你估真係傳說中換下光管又一day咁正咩 除非識人介紹

真

我做運輸，細牌，差唔多廿k,不過乜閪福利都冇

轉行揸巴士啦 福利咁好

之前返過間firm
個accounting clerk都40k/month

你可以攞左安全卡之後邊讀邊做既，安全卡三日就攞到，但你本身又唔係工程底好難有公司簽你5年又比你讀書，有好多傅父本身做開工程既都好難搵到公司簽佢5年攞大牌，宜家d公司好痴線架，有實力就厭你學歷低無讀書，有讀書就厭唔夠經驗老到無實力

無公司簽你5年攞a牌既話你想去d有福利既公司做都係得一萬鬆d人工架渣，你自己諗清楚係咪真係咁想轉行

最近有個客搵緊會計文員，14-25K X 12，有無會計巴絲打搵緊工？

歡迎tg: santachow

會計文員聽個名都好伏以前暑期工做過份會計文員得8k返5日半

要幫你問問個客

唔會，最少都14-15K啦